msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpcaptchadomain\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-16 12:24-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-16 12:24-0000\n"
"Last-Translator: Vinoj Cardoza <vinoj.cardoza@gmail.com>\n"
"Language-Team: Vinoj Cardoza <vinoj.cardoza@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../general_options.php:9
msgid "CAPTCHA"
msgstr "验证码"

#: ../general_options.php:16
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存。"

#: ../general_options.php:73
msgid "Select Captcha letters type"
msgstr "选择验证码字母型"

#: ../general_options.php:76
msgid "Capital letters only"
msgstr "大写字母"

#: ../general_options.php:77
msgid "Small letters only"
msgstr "小写字母"

#: ../general_options.php:78
msgid "Capital & Small letters"
msgstr "大写和小写字母"

#: ../general_options.php:83
msgid "Select a Captcha type"
msgstr "选择验证码类型"

#: ../general_options.php:86
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: ../general_options.php:87
msgid "Alphabets only"
msgstr "字母"

#: ../general_options.php:88
msgid "Numbers only"
msgstr "数字"

#: ../general_options.php:93
msgid "Total number of Captcha Characters"
msgstr "验证码字符总数"

#: ../general_options.php:107
msgid "Captcha display Options"
msgstr "验证码显示选项"

#: ../general_options.php:110
msgid "Enable Captcha for Login form"
msgstr "登录表单启用验证码"

#: ../general_options.php:113 ../general_options.php:122
#: ../general_options.php:131 ../general_options.php:140
#: ../general_options.php:149
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../general_options.php:114 ../general_options.php:123
#: ../general_options.php:132 ../general_options.php:141
#: ../general_options.php:150
msgid "No"
msgstr "不"

#: ../general_options.php:119
msgid "Enable Captcha for Register form"
msgstr "注册表单启用验证码"

#: ../general_options.php:128
msgid "Enable Captcha for Lost Password form"
msgstr "忘记密码表单启用验证码"

#: ../general_options.php:137
msgid "Enable Captcha for Comments form"
msgstr "谈论表单启用验证码"

#: ../general_options.php:146
msgid "Hide Captcha for logged in users"
msgstr "对已登录用户隐藏验证码"

#: ../general_options.php:155
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../wpCaptcha.php:36 ../wpCaptcha.php:69 ../wpCaptcha.php:135
#: ../wpCaptcha.php:155 ../wpCaptcha.php:213 ../wpCaptcha.php:267
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../wpCaptcha.php:81 ../wpCaptcha.php:140 ../wpCaptcha.php:160
#: ../wpCaptcha.php:218 ../wpCaptcha.php:272
msgid "Type the text displayed above"
msgstr "输入上面显示的文本"

#: ../wpCaptcha.php:93
msgid "Captcha confirmation error!"
msgstr "验证码确认错误！"

#: ../wpCaptcha.php:103
msgid "Incorrect captcha confirmation!"
msgstr "验证码确认不正确！"

#: ../wpCaptcha.php:192
msgid "CAPTCHA cannot be empty."
msgstr "验证码不能为空。"

#: ../wpCaptcha.php:196 ../wpCaptcha.php:290
msgid ""
"Error: Incorrect CAPTCHA. Press your browser's back button and try again."
msgstr "错误：验证码不正确。请按浏览器的后退按钮，再试一次。"

#: ../wpCaptcha.php:229 ../wpCaptcha.php:236 ../wpCaptcha.php:244
#: ../wpCaptcha.php:251
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ../wpCaptcha.php:229 ../wpCaptcha.php:244 ../wpCaptcha.php:283
msgid "Please complete the CAPTCHA."
msgstr "请填写验证码。"

#: ../wpCaptcha.php:236 ../wpCaptcha.php:251
msgid "That CAPTCHA was incorrect."
msgstr "验证码是不正确的。"
